A0豬扒之感情一問

之前有個男仔約我第一次出街，我地睇戲果陣距突然錫我又摸我，系唔系想玩我?

距宜家又好似咩都無發生過咁，呢幾日大家都好忙，之後都無咩點講野。

想問下各位巴打距會唔會係早有預謀要抽水先約我出街?距究竟想點?

系你老母囉

豬到幾豬？個男既係靚仔定係死肥仔毒撚？

距上梨鶴巧尐鐘敏

重點呢?摸邊度同錫邊度?

咁撚候禽

打茄輪同摸我個胸

鐘意你既話 絕對唔會係咁

都幾豬，但係有波 距算靚仔掛，唔毒既

宜家見到面就淨系尷尬錦笑下。但係我有其他野做果陣，距有同我講加油

距你老母咩豬閪

圖

我唸緊距本身就系個player，定距純粹係節奏比較快而我慢熱少少

佢

全日出街都無影過相

對住豬扒點候禽到啊
擺到明你好撚正啦

你遲早畀埋隻豬人

做咩講到好似蝕底左咁姐，佢錫你嘅時候你咪又係錫緊佢

系你老母

你錫緊靚仔 執撚到啦

我都唸緊無啦啦佢點解會咁做，行左成日街，除左逼巴士果陣扶一扶攬一攬住我之外都無咩跡象，係唔係因為戲院夠黑

又岩 初吻打茄輪都幾正，但係距宜家whatsapp又唔係點理我 咩都唔清唔楚咁

咁明顯仲有咩好問

btw距你老母 唔識字？

全部5P字都冇人屌?

對唔住啊

通常打”距” 都係打慣拼音